當年對抗drive 同iCloud 產品三星cloud正式進入生命倒數

毒link...

自己部機中毒就話人放毒link

冇可能
我係直接用意識連去數據機上網的
冇病毒可逆向入侵我
除非我主動unlock我嘅心靈

無改錯名